隻貓食厭左隻乾糧 點算好

佢成日都淨係食左少少
又唔係唔肯轉糧俾佢
係佢食其他糧會痾
食濕糧都痾
淨係食果隻乾糧先唔痾
會唔會有貓因為簡飲擇食而餓死架
可唔可以俾少少意見我
係咪擺乾糧放題狠下心腸就可以？

試下orijen fit and trim

屋企兩隻貓，以前食過oven baked, devoted, natures variety instinct, go
清得最快係orijen
揀糧呢啲真係要逐隻試

你轉糧個過程係點先
如果一刀切咁 成兜新糧 一定痾嫁喎
轉糧要每日加15-20%新糧 同舊糧互溝
五至六日到先全新糧咁比佢食

分成十幾日轉
醫生話佢腸胃好敏感 又差

我驚佢又痾
佢好易肚痾
之前試過其他乾糧都唔太得

有冇試過加啲益生菌畀佢？

有 日日餵

試下打到佢肯食

佢食鮮食/生肉有冇事？成份簡單啲

咁既話 因為kick喎🤔

可以試吓乾濕溝
之後用熱水 座暖兜糧
咁樣會香d 可以吸引佢食多d

佢依家食緊邊隻糧

冇試過俾呢d
因為之前睇過醫生
佢叫我唔好俾 話好危險

Wellness既幼貓糧

唔好寵佢呀寵慣翻唔到轉頭架

Wellness core 嗜口性好低 同thrive既乾糧一樣
成份靚同健康 但唔好味 好易食厭

你可以試下 意大利既N&D石榴雞味 嗜口性高 成份都好靚 之後加汪喵腸胃敏感專用益生菌 養番靚條腸先 罐罐都可以揀番 汪喵星球 腸胃敏感既罐

呢類罐 既碳水通常都會有15%左右

Under 20%就已經好好 因為再低d既話 相對蛋白質太高 如果本身腸胃差 就好易軟便

好簡單，先餓佢一晚，
第二朝比少少乾糧，食完再加。
如果都係唔食就唔好理佢，夜晚收多次佢啲糧，第二日又係比少少佢先。

我女朋友成日寵隻貓，又蒸蝦，牛肉，雞胸，
成日比肉泥，隔一斷時間就會唔食糧。

萬試萬靈，通常第一日佢佢少少就唔肯食，
第二日就餓狗搶屎咁。

最緊要中途咩都唔好比佢食，同埋最好連續1星期夜晚唔比糧。

我怕佢轉其他乾糧又痾
不過都會試下
但佢舊糧唔食既話
轉糧都頭痕
同埋佢食thrive罐都會痾
唔知點解

多謝解答

佢幾大
食緊kitten定complete版

有冇食貓草??

怪獸部落隻98%肉糧 成分好 又健康 嗜口性高
可以一試 腸胃差可以試下生肉糧 或者試下汪喵冷乾先 都係嗜口性高 健康

買過汪喵凍乾俾佢試 佢都痾

少呀
尋日即刻俾左d排毛粉俾佢食

佢9個月食緊kitten版啊
不過而家食厭左..

我個隻日日唔同罐
唔同牌子
又乾又濕都唔會痾
我諗可以俾啲益生菌佢調理下